★日曆一跳！即刻有00後搶先自殺！

3月22日(三) 01:20更新 00:05建立

一名17歲少年自洪福邨洪塱樓高處墮下，倒臥行人通道昏迷不醒，救護員到場將事主送院搶救，惟傷重不治。

自殺之都

天水圍

就快睇到麻木了

蝗？

已經每日一跳
點解仲無人出黎做d野
成日話注資比學校幫學生
佢地究竟明唔明根本唔係錢既問題

你個名

睇得多真係會慢慢麻木

一日一單跳樓
連登就一日一post話要跳樓
繼續渲染落去真係不得了

btw洪福邨都算天水圍咩

洪水橋

應該係洪水橋

下世投胎唔好做窮人

每日任務 1/1

唉香港幾時變成禁

如果自殺變成合理呢個香港會好大獲

有冇人想做啲嘢?

我諗佢係想打個 咁 字

可能真係想打禁字呢

年青人太軟弱了

當21號定22號？

冇用架啦 就算幾多人跳都好 香港人心態都係who fucking care 唔好影響到我就得

根本香港最有影響力個班已經上晒岸/上緊岸 佢地大把未來大把世界 千奇咪撚搞到佢地添呀

下世唔好做香港人

自殺率迫近日本，但香港仲要全部集中係年青人

不嬲日日都有人自殺架啦

agger 有咩咁出奇姐

點解自從踏入2017年之後 愈黎愈多後生跳樓 仲要愈跳愈密

究竟咩原因
想知個心路歷程
覺得應該要同個細路講世界好大

開始覺得生小孩前要上堂學點樣教先比生

世界真係好大，但係咪輪到你去玩呢個係問題，
政府要打造一個只有精英嘅社會，
又點會理你班垃圾，
對佢黎講，廢物死撚哂佢最好，
到時又可以話輸入多啲大陸so-called高材生入黎

唔好多事啦 又唔關你事

想做咩
睇到麻木了

睇撚到連登咁勁呀 on9仔

建立

垃圾IT狗唔尊重死者 明明係墜樓 係都要講自殺放大個問題

你唔係香港人咩
支那定拎外國撚 咁就真係唔關你事喎
死返出去啦

身邊好似冇其他人關心咁

努力爭取自殺數目全球領先，發展成香港特色招攬遊客黎自殺
正皮不解釋

香港變到咁撚樣自殺都唔合理？

如果發現身邊有朋友想自殺，請立即幫佢報警

睇錯洪福郎自殺

btw rip

屌

有無人知九月開學到而家一共死左幾多個後生仔

17歲可能未生日99年

閲讀理解攞U?

因為佢地知道係支那既連帶問題
支那專登要害死香港後生

每日一跳都好似無咩人關心咁
大家照番工，邊有時間理
最緊要唔好阻到香港人搵食

葛珮帆：學生自殺一個都不能少

你地冇做錯到！
死者家長有咩不滿搵民建聯啦

福氣巴打仲未出現

其實全港每年自殺數字係足夠每日一單有多
只不過有時係廢老你地唔在意

想，可以做乜
利申唔想麻木

要攪下呢個情況

唉

無勇氣跳樓，有勇氣生存

唔係有兔唇位巴打吧？

咁你又點樣關心呀? 講嚟聽下做咗啲咩大家學下嘢

閱讀理解你拎火箭？
踩親香港人原來唔包括佢自己？
OK u win

其實真心想問，點解要幫

之前咪有條撚屌大大聲叫傳媒唔好大肆報道，咁各大報章咪少講左囉
咁少講左咪少人知咪無人理

條撚屌正一掩耳盜鈴
仲話俾啲時間俾專業社工，結果呢？一日一跳

求學時期 最無憂無慮 出到黎做野先明 佢地咁都睇唔開 香港已死

你不如睇多次先再講嘢

香港已經少後生仔

通常死嘅都係收收埋埋
連 post都唔會嗰啲

咁似哈姆太郎首歌嘅

有冇香港自殺list

睇唔到有未來
反正不出十年就完全淪陷

所以你可以收收皮了

希望下世做個有錢人

下世通常做支那鄉村窮鬼，因為投胎中簽比率極高

條友真心柒

又死一件

有得自殺都算自由

朋友

巴打啱啱放監

終於贏到日本

洪福村仲後過天水圍
你話呢

環境太變態
講樣講錢講學歷講工作得太重
其他人生價值全部被當成狗屎
社會錯父母錯子女錯

有無2017年full list ?
一次過悼念

老實講班社工應該要諗下計law.

問題擺明岀喺教育局 政府夠膽唔好做野囉

其實個社會本身好有問題